襲警案播片 警未認出施襲者

節錄

襲警案播片 警未認出施襲者

【本報訊】去年12月沙田新城市廣場發生警民衝突，一名大專男生被指高舉相機上前並踢警長，因而被控襲警。案件昨開審，聲稱遇襲的警長指當日現場環境十分混亂，坦言無法識別施襲者身份；另一警員供稱目睹涉案男生用腳施襲，但承認在案發影片中看不見男生。辯方指，當日男生一頭銀灰色短髮，易被識別，但案發片段中並沒有類似外形的施襲者。

知專學生洪嘉榮（20歲，圖）被指去年12月15日在沙田港鐵站襲擊警長陳勁濤。陳事後經診斷為輕微腦震盪。

陳供稱，當日現場有逾百人聚集叫囂，部份人向警方掟雜物。他制服一名男子時倒地，隨即被數人拳打腳踢。他同意現場環境十分惡劣、混亂及不安全，因周遭有人叫囂。。。。。。。。。。。。。。人士或會衝上前拍攝，吳當時集中注意力營救陳，並沒留意周遭人士的行為，吳表示「可以咁講」。

裁判官李志豪裁定表證成立。辯方結案陳詞指，陳確認影片拍下完。。。。。。。。。。。。。。，促裁定被告罪名不成立。案件下周二裁決。
案件編號：STCC4500/19
■記者劉偉琪

紅官: 警未認出施襲者 誠實可靠

咁都表證成立
cls

準備投訴

認唔到又成立？？

紅官: 警未認出施襲者 代表暴徒偽裝度極高
導致判決有困難
本席決定告多條妨礙司法公正 罪名正立

原來法官咁易做

聽講已經搵左你接大波驊做下屆律政師

係
民主國家的法官係神聖
因為佢地唔多唔少都可向人民負責
同埋佢地要讀好多書
有邏輯地「說服」大眾支持佢的判決

但獨裁國家的法官唔需要向人民負責
只需要夠忠心就得
就算判詞幾咁荒謬都冇問題

恭喜恭喜

我強調,表證成立呢個里程碑,只代表法庭是否接納證供,以
及證供是否涵蓋所有控罪元素。證供嘅真確性,可靠度,如何分析 , 有否疑點等通通都未係法庭考慮之列 。

讀野雞大學都可以做到

近依兩個禮拜都講左好多次表證成立淨係代表個故仔表面講得通次次都有人屌咁都成立
想講如果表證都唔成立doj應該撤左控

連登係咁上下

駛咩讀
頒俾你就係啦

唉屌打錯字 自膠